工作壓力好大，日日個胃都好唔舒服，可以點？

利申唔諗住Quit，contract做到下年六月就可以完
做project有野跟身，唔係話係contractor 就唔洗理
但唔知點捱呢幾個月

自己學野慢，老細/同事講完都唔太明最多一知半解。
成日啲人Get唔到講乜，學野scope都好闊，但自己記唔到咁多野。

又細到大自己唔係個種一聽完人地講咩就get到，往往要自己刨先會明，人地講完啲野次次問多兩句，廢時煩住人地就扮明。讀書大學都過到骨，但工作冇咁多reference 自己就好多時搞唔掂。

是咪太上心 有時咩都要control就玩死自己

巴打我同你一樣都係做project，成日都覺得好大壓力咩都唔識做，technical野又唔識俾人撚，又無人帶，我都唔知係咪自己俾自己壓力，但只係覺得每日返工都好辛苦，好想逃避

同你有相似情況，個腦成日都會遊魂，聽唔明人地講咩，腸胃亦都唔好，覺得係有少少專注力不足
其實腸胃唔好係會影響思考同情緒架，所以最好睇下醫生或者中醫調理，食野要少食多餐，定時定候，戒凍飲，同埋要做運動，我做左依d之後情況精神真係好左

Resign.

鳩做囉

辭工啦
搞壞左成世都醫唔番

難做既咪唔好撚做囉
唔好曬我時間 我搵第個做 係咁

用筆記低啦 明知自己善忘

我之前都係咁
每日個胃脹到就快爆咁 一緊張就想嘔同痛
睇一篇文 每隻字都明 但一成篇咁睇就完全唔明
如果叫我讀篇文 我會跳晒啲字 亂晒次序咁讀 自己都唔知自己講咩
我轉咗工之後好好多
依家返得好開心 得閒仲可以做下運動

同你一樣
我會食益生菌同疏肝嘅中藥
不過最重要係學識放鬆(雖然唔易)
而家都好努力咁調節緊自己嘅心態

辭工
利申 認真

人地講咩都盡量照抄低曬佢 之後再諗

認真, 整親隻腳果啲係會好番
整傷個胃係唔會好番

真心resign
以前做間19 retail
3點食飯 到11點半先收工
做左2年 頂唔緊 走左 個胃先叫正常返

我同你情況一樣，日日好想補水即走

除非你經濟好有壓力
唔係身體最重要

我係某FG contractor公司，之後經佢搵工
Resign唔係咁易
而家只係唯有希望下間會好啲冇咁大壓力

個陣揀公司冇諗咁多想試下自己能力去到邊就揀左間chur既黎做 點知自己真係搞唔掂

壓力影響到個胃 個胃又影響返個人
飲左啲益力多真係好啲

Technical 野比人撚好認同
比人撚黎撚去真係激撚死

沒經濟壓力就盡快辭職, 唔想對唔住雙糧BONUS 可以等埋先, 如果冇0既, 已經可以即走

完全係嚴重抑鬱前SYMPTOM
利伸同路

真架？

不過真係覺得好大 一離開完之後連身體都好左